求救😞報長工，但想轉part time

本人第一次開post
無咩人生經驗，求各位指教

我報左份office工 full time，本身寫immediate
但12月有事要請假，要離開兩三星期
如果佢出offer既時候，問可唔可以轉parttime
定係話12月之後先返？
我都知咁做好似有啲怪，但份工我好有興趣

上連登問竟然準確過問HR

唔可以,但你可以直接轉做老闆

去庇護工場返工啦問埋D弱智問題

都係想問下，喺呢度柒，好過喺出面柒

如果你急事嘅 直接同hr講 問佢點安排仲好啦

呢一行係關於藝術行政，無HR

藝術行政 祝你好運

當時見工見邊個？
重點係同公司交代番你12月會唔喺香港
再等佢哋處理

唔知你離開係指啲乜 但都係同公司交代

我的離開也是愛

睇死佢咪又係去旅行

其實同公司交代下要請假就得，你呢行易搵工？

樓主放心，我已經幫你同老闆講左，佢話 ok無問題

我話ok就ok